香港邊到有好食既焗薯？

大家好下午藥

ou好多年前食過

果時中學，好多款簡

super sandwich

科大cafe

btw, 焗薯要整得唔好食都幾難

自己整

我都想知

上openrice睇有間叫叄薯
又拎獎又乘 有無人試過係咪真係咁正

上次食過一次 幾好味
不過等左好耐

ou club今年冇左焗薯個部門

叁薯堅正 當飯食都得，慳返筆